點解KFC唔出呢款鬆餅？

Whataburger @ Texas

炸雞鬆餅

鬆餅外脆內綿，帶些少軟糯煙韌口感；蜜糖醬清香唔過甜，減低炸雞膩感；炸雞外皮微酥唔過硬，食落喉嚨好c服

結論：早餐bestseller當之無愧。如果KFC出呢隻早餐(多蜜糖版)嘅話我一定

咁夾法唔止張住個口，應該吞都難

又唔會喎，鬆餅唔係黏埋一舊好痴牙嗰隻

無錯 絕對係Texas快餐打手

好撚正喎

呢隻鬆餅(唔計中間件雞)係好食, 20年前KFC都仲有, 不過可能唔啱香港人口味, 銷量極差, 最後係停售.

據聞當時KFC係有部機特登用來整呢隻鬆餅.

你諗住唔咬直接吞？

蜜糖鬆餅唔係依家都有咩

唔係而家香港賣緊呢款鬆餅，之前嗰隻係傳統少少嘅，食落個口感都係唔同，可參考下面條link:

好正 推

mama day la